求動聽動漫歌曲

如題，小弟剛接觸動漫圈，作品閱覽量甚少，但係對動漫歌曲挺有興趣，故此想問下涉獵多項作品嘅巴絲可不可以分享下自己喜愛嘅歌曲

本人先拋磚：個人覺得Akatsuki no Requiem好好聽，因為歌中治癒嘅旋律同沈重嘅歌曲嘅交接令我深深迷上，而且歌詞也對作品劇情同表達理念也有不錯嘅闡述

以上乃個人管見，希望批評細力d，同時希望有巴絲一齊畀意見及討論

刀劍神域

鬼滅之刃op1
呢排係咁loop

熱血曲風岩嗎
我有大量貨

san...san...san...san...san...san...san...

聽下先

巴打請出招

歌曲好正，但劇情聽說一般般

呢個係....？

啱啱開始接觸，即係唔識經典嘢啦
想治癒，有冇聽過《夏目友人帳》
留意每一季嘅OP同ED都好正

GGO

大絶

君のしたない物語
シュガーソングとビターステップ

冇記錯呢首係咪進擊的巨人個首

The Loneliest Girl

屌你老母！漫畫邊撚度有歌呀？！
動畫同漫畫識唔識分呀？動你老母漫咩！

通靈王 over soul , do you believe in destiny
遊戲王 voice ,overlap
衝峰21 dang dang , blaze line
鋼練 re write, golden time lover
守護月天 さぁ

想要再問，熱血類大把貨，其他曲風都有

百變小櫻 OP3

So sorry

係啊 片尾曲

savior of song 都好好聽，够rock

fate系列既歌

仲有數碼暴龍所有 op , ed, 插入曲
再另推 和田光司嘅 re-fly, 最後作品

識貨 我都想推呢首

聽住先

發現你班傻仔專聽垃圾，唔垃圾唔聽

神級

試下先

我英 you say run
約定的夢幻島 Isabella's lullaby

絲打不妨略抒高見，畀我哋大開眼界

頂，仲有好多，不過算

到左第二頁都冇FA 首Period

Megalo box theme

鳥の詩

時を刻む唄

らしさ

君に 胸キュン

團子大家族

舊版hunter ova op: pray

國歌 鳥の詩

介紹基本野

聽Aimer既歌實冇死

銀魂好多OP ED 都好聽

Kalafina
all

Kalafina

居然無動漫神曲雪咖喱

你可以聽晒所有k-on嘅op ed in先

因為全部都好高質

其實動漫歌咪jpop jrock 加個fiction junction

「動漫」又係一個蝗語入侵既例子

馴獸師之王

清識貨

第二季個ED好好聽

abc

澤野弘之

香港動漫電玩節

都係原本果個好聽啲

動漫=動畫+漫畫 👌
動漫=動畫 ❌

呢首好正，不過沒咩人講

未熟 無ジョウ されど

直接出拎啦

個人推fairy tail 東京喰種 寄生獸的op ed同依首

Fgo 色彩

やなぎなぎ - 未明の君と薄明の魔法

dllm第四頁都未有人post美波

咪就係

咪臭系

OH LOVE ME
MISTER OH MISTER

快來搞死那激萌的蘿莉

僕らの合言葉

Aimer都冇？

樓上有幾首

唔關事
個台都係叫動漫台啦
唔通有第二個叫法？

我覺得Hunter 啲歌好好聽

得wor

有無得save低你個comment

配埋動畫嘅其中一幕真係好正

一首夠

動畫係cartoon
動漫係anime
自己諗諗佢啦 邊樣好啲

將動漫（刀劍，fate高質作品）講成動畫（tom and jerry 多啦a夢）係侮辱左動漫

Cartoon係卡通呀
咪玩啦

成百個留言都冇God Knows

多啦A夢唔係動漫作品
真係作者死咗都彈返起身

動畫就係animation
從來都冇anime
anime係日語animation發音譯返出嚟
動漫遊，係三樣嘢嚟
外國叫ACG，Animation-Comic-Game

好心你唔識就搵多啲資料啦
成日自己諗到就當係真

先唔講奈奈大人

Macross 7

慢歌

彩雲國物語 - 最高的單戀 （極力推薦！！！）

千與千尋 - 永遠同在

守護甜心 - Blue Moon

奈葉 - little wish

貓之報恩 - 幻化成風

快歌
火影 - 青鳥

涼宮春日的憂鬱 - God knows

Hunter - 表裡一體

深愛

如果聽埋v家/ nico既

Letter song
Just be friends
秘蜜～黑誓～
思春期
Magnet 都好聽
諗到再打～～

刀劍係高質作品想笑撚死人咩

不過而家鬼佬已經將anime代表咗日本動畫，animation反而講緊作畫

World End Dance Hall

第一次聽嗰陣，完全被驚艷到

ASH LIKE SNOW

FA全部歌，然後下面呢幾首～

低音質

School Days

Occultic;Nine ED - Open your eyes

和田光司唱嘅插曲 We are Xros heart!

Brave Heart真係聽足20年

由小學生聽到30歲

《小圓》

Sis puella magica!

また あした

Symposium magarum

《魔育》

Forget me Not…

吹き荒れる力

《魔禁》

only my railgun 演奏版(原版上面有)

Level5 -Judgelight- (揾唔到原版)

お姉さま・・・

彩虹樂團 - 破曉晨鐘

冰菓 ED1 - まどろみの約束

點兔 - 日常デコレーション

槍彈辯駁 - Never Say Never

Fruits Basket OP1 - For Fruits Basket

愛天使傳說 OP1 - 夢見る愛天使

《侵略！イカ娘》

OP - 侵略ノススメ☆ (原版)

OP - 侵略ノススメ☆ (Altersquid)

ED - メタメリズム (原版)

ED - メタメリズム (Trance)

Date A Live OP1 - DATE A LIVE

Macross Delta IN - いけないBorderline

終於有人講FA!鋼煉FA首Period真係熱血到爆悲情啲嘅中川翔子 - Ray of light 同 福原美穗首Let it out 都會聽到想喊,歌詞都寫得好好！

angel beats GDM啲歌

4月是你的謊言全部op/ed, 同埋有d 配樂都ok
d 歌好配合到動畫， 包你睇完鐘意全部嘅歌

個人介紹聽下 戀如雨止 Aimer首ref:rain.
Fate Aimer首Brave shine
輝夜姬 首op

我都係考完dse入坑

想要訓覺類

《Fairy Tail》

君がいるから

完璧ぐ～のね

KILL la KILL - ごめんね、いいコじゃいられない。

《火影》

if

Lovers

ブルーバード

悲しみをやさしさに

出陣

Bad Situation

Evil

Orochimaru's Theme

Victory

以前玩信長日日聽

《涼宮》

God knows...

恋のミクル伝説

ミクル変身！そして戦闘！

第一首明曬嘅日文歌

自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~自訂二沙~

係咪火影個ed

《日常》

調子づくゆっこ

マヌケの全力疾走

笹原のテーマ